有冇人有啲咁樣嘅心態？

本身覺得支持下環保 方便嗰陣用非即棄嘅飲管都唔啲咩大問題
但係啲餐廳丶快餐店(老麥 KFC) 愈係唔想俾飲管 我就愈想問佢地攞
總係覺得支持環保呢啲嘢係唔需要被佢地班垃圾迫
有心支持就自然會take action 㗎啦
宜加我直頭放棄唔用可重用嘅飲管

你愈逼我就愈要做 逼我就愈要做